David Hasselhoff 算唔算係美國鄭少秋?

不過佢D歌又幾好聽